冇大台下 不停亂點手足去唔同地方 結果度度比狗喪咬

要反思下

旺角中心同黃大仙都要靠冇裝備 gear 落來單擋
每條戰線得幾十人，進退完全失據

係時候推舉黃之鋒出來

今晚幾乎係任狗魚肉

玩遊擊唔散

但如果有大台，晨早俾人拉人封艇啵

唔係要有返大台，係反思點樣唔好咁樣多點少人，比狗圍困